[突發]東區裁判法院要人！！！救5位手足！！

啱啱5位手足無罪釋放！但大量防暴持械戒備，想試圖無理拘捕！手足需要聲援！！！！！喺附近嘅手足麻煩幫幫手！！！！唔可以再畀佢哋無理被捕！

推 急

真定假
黑警個膽大到咁？

下 屌呀

淨係得東方有直播?

Detail!

係

推

甴近平

過百防暴，有重犯咩

現場幾多人

冇人

防暴可以入法庭嘅咩

東區法院要人

下，姐係再拉過？

放完再拉，仆街popo

Dklm 封撚左唔俾人入

警車停係法庭門口，一出就拉

唔係化，推左先講

cls

警車已在法院門口

佢哋過嚟係想拘捕佢？
依家拉咗未？

Tui

痴撚線

真係軍政府咁

有無辦法引開克警

睇live有班狗入左門口

推呀！

四男一女涉藏過百汽油彈案，由於律政檢控同意書打錯名打漏字，控方已撤銷控罪被告當庭釋放。控方表明會盡快再拘捕該5人。目前警方於東區裁判法院設防線，約有80名防暴及便衣到場。如果數名被告重新逮捕，警方有權拘留48小時。

老老豆豆
班狗可以咁樣入門口拉犯嘅咩?
咁下次打甩件案 班狗唔滿意嘅話咪可以拉多次
loop到入到為止?

要法師呀，冇火趕唔走啲狗

留係court 入面
搵律師幫手
唔可以係court 拉人

c9s推唔到

搶人

班green object想衝擊法庭？
你哋自己柒喎！

佢地唔會有問題
全部都係佢既人

Push

瘋狗症

推！

去得既快去
5個分散走
唔安全就留係法院先

打死都唔好出法院呀

即刻申請人身保護令啦屌

有黑警入左去,準備一出門口扯佢出去

唔係無罪釋放，係文件出錯，所以應該可以再告過

無律師幫手咩？ 就算出得門口 一番到屋企d 狗就上門

連返屋企都唔比,直接拉

而家點

要記者呀

又48......

睇立場 應該得3個手足
其餘2個響醫院

真係痴撚線架喎

救人

警方早前跟據線報，突擊搜查灣仔堅拿道西一住宅單位，檢獲逾百支汽油彈，拘捕四男一女，年齡為 19 至 24 歲。五人今（11 月 4 日）在東區裁判法院提堂，二人仍在院留醫。辯方揭發控方在檢控同意書上將第三被告的英文姓名打錯，控罪亦打漏「管有（custody）」，指檢控同意書無效，要求撤銷控罪，立即釋放被告。法庭三度押後，控方終申請撤回控罪，所有被告當庭釋放，但控方表明警方會盡快拘捕被告，控方會以全新控罪再處理。

三名被告鄭錦輝、丘建威及莫禮滔今被解押到庭。辯方大律師郭憬憲在庭上揭發控方的檢控同意書上，被告丘建威 Yau Kin Wai 被錯誤打成 Yau Kai Fai，而控罪「明知而管有、保管或控制爆炸品」，亦打漏「管有（Custody）」，質疑檢控同意書無效，要求撤銷控罪。

控方承認手文之誤，但強調中文版並無出錯，要求休庭修改控罪及文件。開庭後，控方呈上修正檢控同意書，辯方表示並不能單純修改錯誤，現有檢控同意書無效，按法例須撤銷原有的案件編號，重新以全新的案件編號及控罪檢控再處理，認為控方無權就現時案件發言。法庭再三押後待控方索取指示，控方最終要求撤回控罪，會以全新控罪再處理。三人獲當庭釋放，另外留醫的二人亦屬自由身，但控方表明警方會盡快拘捕被告。

辯方在庭上提醒法例規定警方未得准許，不得於法院內拘捕。法庭聆訊至晚上六時半才完結，現時有便衣警員進入羈留室，辯方律師代表亦在羈留室外準備。法院大堂有數十防暴在戒備，聲援者在大堂築起傘陣。

真係痴撚線

而家啲防暴岩岩慚慚咁

推呀

P牌仔叫要人 又係兩頁上熱門

自己睇路 對家擺晒陣了

啱啱見幾架狗車係太古 而家嚟梗

幫手呀

如果撤控可以即刻拉返，咁48小時呢條 rule 等如廢左啦，次次鳩告再 extend 48，仲有冇procedural fairness。

走左先啦, 唔好玩野

個遮陣係做咩 5位手足係入面?

咩料? 班狗又想再拉過?

黑警搞事搞到入法院

炸薯條食熱
狗
！

#西灣河
1924 東區法院外有大量警察增援
現有7籠車6衝鋒 過百警力

推啊屌
咩世界
乜撚野

Pish

告完又告？

多謝

pish

真100隻曱甴入咗法院

有無狗糧引走D狗

和理非堆上去俾狗查身份證

依家美孚出黎係咪趕唔切

太古城外 七豬籠五衝鋒

香港人
還拖

咁撚on9?

cls 人海啊啊啊啊啊

嘩屌

有冇live

出緊黎，希望仲趕到

你又岩

法院會唔會趕佢地出去？

西灣河體育館外 4衝

唔好去呀 名住址咩都有幾位義士走得去邊 幫佢地爭取時間係法庭入面筆錄底佢地有無野想講啦 有無律師處理緊

cls我唔係港島
東區手足上啊啊啊啊
參觀法庭

上呀！！！太古城算近快啲過去啦，唔好留係商場玩啦

推啊喂

正路

另外醫院有兩個自由身 可以搵律師去左先

聲援
死黑警 放人阿

手足接人好正常啫

要人！！

東區法院
港島手足集合唔該

太古手足去啊啊啊啊

個檢控官係咪自己友

要冇事啊啊啊啊

tui

而家得方向有Live?

認同

成日回錯po

大家好好保護自己

多謝手足們

搵議員帶佢地去美領啦

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

手足好撚勁

可以點做？一齊衝出去

屌那星

技術性失誤好難偏幫

p牌1個po 法院 重狗 自己睇路

有冇直升機

泛民班大律師做野啦屌 法庭係咪應該到你地出手呀

Cls無限48小時無間地獄？
2個入院既唔通係自己整親？

只有申請到禁制令先保護到手足

曱甴平

點做野呀,一出門口就拉

對家最想有人帶頭 跟手拉晒全部非法集結

樓豬P牌第一個PO就叫人衝 好撚鬼阿 手足們

佢影到邊幾個？
會唔會要排晒門口check身分證

無

三手足喺法院裏面，我認我出po太快，打咗5個....有兩位男手足喺醫院，唔再講太多，求下大家真係救人🙏🏼唔想再小一個手足

成百個係門口可以點做
同埋tg影到門口有狗又黑衫做臥底

點

屌你地真係好撚on9, 比你依家救到班狗之後唔可以上佢地屋再拉？ 成班傻撚又去送頭 以為自己好撚醒

從法律上做野 申請人身保護令又好咩都好

救人丫

即上大飛走

唔救會再比人拉

唔明發生緊咩事

大撚把啦 轉頭一出門口就會乘機製造混亂

太古城人落去啦

但其實有晒個人資料 幾時上門再拉都得 避得一時避唔到一世？

小心保護好自己 當街坊接人 太多人popo唔小心搵唔到手足

一個也不能少

唔好衝呀屌

仆街得東網有live?

點衝出重圍

你想點救呀痴線
救完係咪即刻護送佢去搭大飛走佬
有名有姓嫁

告唔到
班甲由想再拉

人身保護令係拘留一段時間仲未上庭/放人先得

哇 舉哂遮陣 又成班狗 ...

你啱 大家冷靜d

救到一齊衝去美領求救

外面好多狗包圍 小心

我意思係喺狗堆中傘陣做乜

依家係要街坊接人定咩
定stay係入面安全啲?

用咩罪拉

真係痴撚線
比你出到法庭 可以去得邊

咁仲有咩做到 救人真係無可能 走得去邊

英文差 求英文文宣放上twitter reddit

咁又真係唔知
仲要開哂路比手足走

等待勝利那天

陣間用非法集結再拉小心

有冇live?

大家好似已經習慣左個P牌咁

明明可以起底又無人用

尋日中伏就係前日個P牌仔搞出黎 但係出左事後 又無人記得了

同一條都得 家陣只係控方唔告 唔係告唔入

又係度鳩要人
人地百幾防暴你係法院同班狗搶人啊？

得東網有

點解啲檢控書亂咁嚟個官都由佢？

拉你老味 又想引人出去

國際戰線要人

有無人FORWARD比外媒跟進

反包圍

班狗撒退 ?

拉左啦 ?

小心小心

直上左狗車？

臺灣

機你都上唔到啦 仲台灣

似係

出法院會拉? 用咩罪
咁唔好出去好喎

申請人身保護令

傻閪乜撚柒都要人要人
出到去除左比人圍捕之外唔知做乜

下 ?

拉埋法庭既人都得

大家唔好衝動 一陣變咗搶人
登上國際新聞同埋佢地要就算今晚唔拘捕
聽日一樣可以 唔好衝動！！

都無罪又拉乜9

無左

EXACT7LY 樓豬出完PO 又潛撚左

下 上左狗車？

拉埋個官都得

一世留係法庭得唔得架

你撤控又用同一條告過？

搶咩人，人地當庭釋放

姐係開傘陣送手足去狗車?

要人，救手足

我都黑人問號?

其實直播前 個傘陣係咩人開? 對家?

佢地應該本身有民陣師師跟緊，叫佢地係法院坐唔好出，直到佢地律師黎到

P.S. Advice from民陣律師

唔會啦 點會比人接近佢地應為嘅疑犯 平時拉人個陣行近d 都話你搶犯

同律師上左狗車啦 仲要人要人 要你老母

有鬼

講明用「全新控罪」

呢單唔係一罪兩審

掩護手足

一頭問號 果3人去左邊

律師一齊應該冇問題

2009 手足已經被帶上警車

係咪已經上咗車

台灣咪好似石棺案咁俾人送返香港囉 on9

Sure有律師陪同？

想講有哂名保得一日都保唔到成世
幫手嘅手足都要小心

同律師上左狗車

石棺案係居留權過期先送去
有九十日時間

有律師都好D

仲有韓國魚下年贏硬架啦 唔好再諗台灣

所以我唔明

上面有手足報門口有大量便衣黑狗

仲有咩罪可以告

唔需要保成世，勝利終會到來

喺出面反包圍班狗

咁撚賤

遮陣係咩人黎？

去有咩用？

東院外寶寶 家屬未走曬 切勿撚狗 多謝合作

樓主開完post已經失左蹤

認同 搶唔過班死曱甴

啱呀，由得佢地兩俾班強姦犯玩多48囉
兩個已經喺醫院，仲有個女仔22歲
和理非好自豪表示唔割

全撚部都係班狗既人

已上狗車

去泰國 非洲 東歐 中東都唔去台灣啦

依一刻真係唔好走

係”佔領”法庭既最好時機呀

當拖得越耐 越多記者

我知最後班狗一定用強硬手段(硬爆入去等等)

但一定會將佢地d醜陋行為公諸於世

起碼拖左今晚先啦

辯方表示並不能單純修改錯誤，現有檢控同意書無效，按法例須撤銷原有的案件編號，重新以全新的案件編號及控罪檢控再處理，認為控方無權就現時案件發言。

辯方點解要留個後路比控方？

一下話無效，放人咪得囉

之後再拉唔得架咩
一定要當庭釋放即刻拉返cls

石棺係台灣未過居留就cancel visa，直接推返香港

扑左你好耐啦 狗仔

你落場帶頭

其實佢地咁比人點哂相
可以點阻唔比人拉

岩啊 繼續對峙屌狗 唔鋸既丟下水樽 再拉多十幾廿個入去陪手足過48囉 話唔定再多十幾廿個重傷入院陪埋醫院個兩個

勿衝動

門口即拉擺明挑釁

已被警方拉咗上車😔

軍政府緊
成班恐怖分子邊到都入邊個都打
衰啲講仲痴線過納粹

東區友即係封死法庭出入口

推呢個comment
樓主係狗
不推文回覆

你玩晒啦 呢頭放 個頭又拉過
法治喎 笑死人

政治犯可以申請延遲逗留時間

據知裁判官庭上曾指警員無權在法院範圍內作出拘捕。

Fc?

真心 拖住先 香港好似係第一次咁樣
如果班狗硬爆入去視法庭於無物
可以俾國際社會睇清睇楚

走完都咪撚

今晚撚黎做咩鳩

有冇live link

仆街黑警死全家

正解

唔洗唔開心 其實冇得避
呢單野最好有兩個結果：一就係黑警忍唔住係司法機構入面射煙
二就係等班律師用法律程序打到唔洗再扣留48(一單案要比96個鐘你查？再唔夠又亂告？）甚至冇罪

文件準備啦咩？拉乜？

去台灣做乜呀 又無庇護

點解到現時為止 一個去美領政治庇護嘅人都無？

衝到入大樓捉人救唔到啦

push

yes sir

李貴華條仆街都去左！如果大家去，千奇唔好好似私了藍絲咁私了佢地呀！

我哋無直升機

依家點

推唔郁

抗爭前線戰況直擊
#西灣河 2009
法官判處5名被告無罪，3名被告當庭釋放。
而3人出庭後隨即被警員帶上警車，未知是否為拘捕行動。
其餘2名依然留院，相信警方亦會盡快作檢控。

重防睇定啲先 法院門口應該唔會亂嚟 小心送頭

你咪當控方真係唔知架,
人地叫你應該返去用時間重新再搞過

Dklm

係撤控
當庭釋放
冇得再用呢條罪告

屌你老母死黑驚

衝入法稱院拉人 不如代表埋法律啦

你開po都補返details啦

「辯方發現，律政司的同意檢控書串錯被告姓名，又寫錯控罪詳情，控方無權在今天提控。案件最終由控方撤控收場，所有被告即時獲釋。控方表明會立即再拘捕被告，並以新控罪書起訴。」

612呢 .. 屌

唔係入左咩 睇now話 衝咗入大樓捉人
冇睇live求fc

食撚屎啦

真，快申請再漏夜去德國

CLS
咩罪屈呀

新罪如果無本身果條咁嚴重

咁律政司手足係咪間接助攻？

呢個post有伏味
叫哂我地d手足去 比狗捉？

事實係就算有直升機都救唔到
實力相差太懸殊

WTF

有冇得化妝換衫 低調閃

個個都一放即拉 .. 拉到自己人判有罪

唔係罪名問題
係控方打嗰兩份一中一英嘅控書錯名
所以罪名唔關事

有無法律JJ可以分享下

如果唔係控罪 打法律程序同原則 有無機會甩身?

呢個係最後機會，唔係最少坐到革命成功

手足上曬狗車走左之後開po話要人

咁咪即係變相增加拒留時間？
48->96

算唔算一罪兩審？

上面邊一隻字講過要帶頭衝帶頭救呀
我唔知你有咩居心要扣我帽子

唔好咁ON9真係去圍 比人拉
罷明係局黎

律師撚出黎講幾句啦，
係咪可以即刻出國呀，
冇人解釋下點知做唔做野

班毅進曱甴想蔑視法庭,遲啲特首都係傀儡

無講過一隻字帶頭衝
但現場過百隻防暴 叫人後到佔領
即係想反包圍黑警？？

引渡唔到

pussy

咪跟咗去差館囉 上完 Court原車去埋差館呀

情況點

點呀？開po叫救人就係狗呀？哩個字無用好耐啦，本是同根生呀，警甴！

太古吹風開花唔好留西灣河西灣河啲兵同金鐘有得比

嗰陣未捉囉好無？

點解咁講, 蔡英文唔係領先咩?

控罪都打錯，DOJ垃撚圾

我有理由相信呢期太多新案，黑警已經冇能力響48小時內搵齊料上庭，於是夾埋 doj 扯貓尾搏 extend 48。

推乜尻
拉返落尼

咁依家點呀 仲要唔要人

一男一女係醫院
無啦啦又會係醫院既

仲要唔要人

太古城屌緊保安

係我錯，開po太急，我認柒

原來香港法律咁多漏洞

唔洗....因為3個已上警車🤦‍♂️

CLS

拉 不推文
唔要人 話有律師陪同上狗車

係律政司太ON9
控罪都可以出錯

如果咁樣拉 技術上犯規 告唔入

唔計藍營鐵票 紅底支那人票 廢老票
勁撚多後生話要懲罰蔡英文轉投國民黨
仲有一大堆話韓國瑜係舊屎所以要投佢等佢做總統要全國人一齊食屎
呢啲人係勁撚多

小心

何謂救手足？送走佢哋？

無限釋放再拘捕無限釋放再拘捕咪等於終身監禁？

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

搵紅官咪得囉 唔好諗乜嘢有險可守啦好冇

此po已完，唔洗再推
唔洗再去🙇‍♂️

睇晒佢之前啲留言，尚算正常。(見 link)
未必係狗。

立場出咗post
係手足用傘陣護送手足上狗車
好似仲有律師陪同

拉左喇
巴絲諗下有咩後續同文宣好過啦

咁都得

都好啲 希望唔會一上到車就畀班曱甴打

借個位嚟 唔該幫手推下

政府新陰招（內附意見書範例）

散左？係現場乜都冇

俾班狗捉番

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

跪求，有冇手足知送左去邊

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

屌佢老母 想屈得就屈呀

陳同佳個單嘢 其實係咪都可以咁重新拉翻 不停loop？

陳同佳個單嘢 其實係咪都可以咁重新拉翻 不停loop？

xiaomi

唔得，一罪不能兩檢。陳同佳係已經開審服埋刑，法律上佢已經係一個新既人
依家我估係未正式開審處理，所以唔算兩檢，但係法庭file要開過新既no. 先得

利申：非law撚